【FC你個FC】袁弓夷解釋Twitter post侵大勝圖原因

佢講係故意放出黎，問點解去質疑佢但係又唔去質疑ＣＮＮ

而且袁弓夷自稱同侵團隊律師Sidney Powell相熟，德國伺服器事件係真

Sidney Powell近牌語氣極為肯定，話會釋放「怪獸」出籠

大家客觀討論唔該

Solomon Yue岩岩都Tweet左，話呢場唔只係單純既造票
係多州聯合用Dominion進行選舉舞弊
入面條片Sidney Powell語氣變得更加肯定

客觀討論：只有等待真結果、台港局勢...

呢班人，點講呢，脫離現實得太緊要

其實呢件事個source 我記得好似係GOP一個house rep放出黎先
但我唔記得咗佢咩名

Sidney Powell直情實牙實齒到已經可以剉入咁款

你係現實邊度
係唔係係白宫入面

Louis Gohmert

呀係，個消息係呢個人放出黎既
但係我又唔見佢係House Intelligence Committee入面既成員 (袁爸爸條聯合直播片有人提到呢個 Committee)
個主席好似係Devin Nunes先啱雖然Devin Nunes好似都有講到Dominion既問題

我覺得真假對佢地黎講似乎唔係最重點，因為似係佢地團隊特登放呢D風出黎威嚇對手多D。好似話Rudy都成日用呢種手段？
我個人傾向就 "聽住先 當食花生"

幫fc撚 答左先
Fc 左未呀

我都check過
你講得好岩

都係果句，客觀討論

係咪果啲聲東擊西，放啲似是而非嘅消息引開敵人注意，另一邊就砌緊個大炸彈

保持開放態度 但唔想跟車太貼
講真 啲預測同消息都係聽住先

民主黨亡黨。

我覺得似係
因為我覺得而家佢地其實係未夠時間去搵到足夠既料打一場 genuine 既官司
離舞弊事件浮上水先唔夠2個禮拜，邊有咁快搵齊料

結果就畀我感覺佢地係用呢d strategy黎應付住敵人先
同埋啲lawsuit應該都係唔理好醜照入咗先

正正係好多人合謀，呢場仗好難打

認同

CNN bbc abc cad fav ccd ddc ccd ggvfc 都冇報 fn黎

我咁覺得 就算單野係真 真係好似佢咁講
去到最尾都唔會揭發出黎
Too big to fall